其實班黃絲藝人仲留係CCTVB到底係咩心態？

說好的「抵制CCTVB」呢？

想知有d tvb藝人毫不忌諱咁like某啲超黃kol係咩心態
希望真係完約就走啦, 做人好過做狗呀

你養佢啊？

連登仔特色：埋怨人唔衝，責任人地負，自己做freerider

正解

個個聽到你三色台出嚟,鬼會請你

係咪要俾解約金